#

Создать новый репозиторий для этого задания, а не использовать прошлый.
Модифицировать существующее домашнее задание так, чтобы не использовать атрибуты для передачи информации в дочерние компоненты (переменные/функции), a использовать:
function mapDispatchToProps(dispatch, ownProps) {
//...
}

function mapStateToProps(state) {
  //...
}
const ComponentConnected = connect(mapStateToProps, mapDispatchToProps)(Component);
в компонентах, которые и инициируют данные actions, что в итоге позволит иметь необходимые переменные и методы в this.props компонента.

Добавить компонент для фильтрации по имени пользователя, таким образом, что при вводе символов в поле для ввода изменялся список пользователей в уже имеющемся компоненте.
Например: 1) Поле ввода: “”

Список пользователей:

Иванов
Петров
Сидоров
2) Поле ввода: “с”

Список пользователей:

Сидоров